畀上司催眠左

上司係玩開催眠，靈氣治療，NLP嗰啲
咁第一次試，叫左我去公司會議室坐底，佢叫我合埋眼諗一啲影像出黎，例如粉紅色嘅大笨象對住我笑，去左個好香好靜嘅秘密花園，全身有金色嘅光流動etc.
咁開頭都感覺到自己意識嘅存在，有啲忍唔住笑同諗其他嘢（我嘅理解催眠會令潛意識浮現出黎）
但一路做落去發現自己個身體真係好似飄起左咁，浮左去半空，成個身體好似唔屬於自己咁，之不過依然係感覺到自己意識存在
除此之外，唔覺有咩真係好神奇嘅功效（就算佢話幫我解開童年心結，作用都係微微，雖然我都相信因人而異唔係一次就搞得掂）

有無人有經驗或者直程係催眠師？

On9

下次飄起, 降落時上司條JJ就正好插進下屬的屁眼

THIS

個大笨象條上司條撚黎

大家有無睇過電影Get Out或者英國Derren Brown嘅片

你不是第一個咁講

粉紅色嘅大笨象 秘密花園